"Spel voor een ochtendrit?"
"Zeker."
"Kleed je dan.
Niemand beweegt nog, maar ik weet waar het staljongen slaapt, en we zullen snel de valstrik eruit hebben.
"Hij gniffelde in zichzelf terwijl hij sprak, zijn ogen fonkelden en hij leek een andere man dan de sombere denker van de vorige nacht.
